如果大家仲想贏 請正視態度問題

今個星期發起嘅黎明行動確實成功打破部份關口
早上多區行動令班曱甴由朝做到晚
完全係唔洗休息 好明顯睇到佢地已經係搞唔掂

但同時亦發生咗好多事 包括
1. CU 被代表記者會
2. POLYU 捉鬼+ 被批評態度問題
3. 上水被懷疑裝修錯（自己友）店問題

係一個無大台模式運作嘅革命下
我哋需要接受係會有出錯
但係錯嘅時候 我哋係唔應該扮睇唔到
相反應該為咗我哋嘅錯誤承擔責任 改善下一次

我哋之前已經講過
有基本嘅紀律係我哋同班曱甴唔同嘅地方
有幾樣嘢我希望大家可以留意

1. 不分化 不割蓆 不督灰:
手足做錯左嘅時候 商討改善方法 下次唔好再錯

2. Be humble 友善提醒 虛心接納 :
打緊仗 大壓力休息唔夠 係好正常
但希望大家留意 身邊每一個都係手足
態度好少少 友善咁提出問題 虛心接納其他人意見

3. 存在底線:
以上水藥房被裝修為例
睇返老細六月時嘅post 其實好明顯佢係一個和理非 係黃 可能當時手足搞錯咗
我哋唔會割 但我哋必須共同承擔責任
我哋唔可以因為佢賣水貨就裝修 咁樣同打壓政見係一樣 相反 我哋必須向老細致歉
(即使老細話唔需要籌款) 依個先係真正需要展現我哋同極權政府唔同態度嘅地方

最後 請記得: 政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己 而更是要令不支持自己的人轉為支持自己 改變想法 認同自己的方向

願榮光歸香港

推

推2

推3

推4

推5

成場革命面臨歷來最大嘅危機

推6

推7

推8

推9

推10

推11

幫推